# Readme

Ich hab jedem einen Branch erstellt. So können wir unabhängig am Dokument arbeiten und es am Ende zusammenschmelzen. So richtig ausprobiert hab ich das aber auch noch nicht.

- [ ] Bei Frage 44 konnte  ich die Antwort auf Nils Zettel nicht so gut lesen. Muss nachgebessert werden.